終極笑話 小心唔好死

蓋世寶屌卡勞

我死了

死撚左

蓋世寶屌高普

陷家剷了

有無人翻譯

叫猁狗翻

分手啦

Laugh die

ho ball

笑佐

架純由頭髮到口部加拿大飛機場雙手再到下面兩個窿雙腳都有班mk仔留下既精液同前列腺液

笑到今日個早餐噴左出黎

青頭仔

凍撚死左

再quote死全家

再貼過唔算quote
架純由頭髮到口部加拿大飛機場雙手再到下面兩個窿雙腳都有班mk仔留下既精液同前列腺液.